朋友開左個整野食Channel 想推介下

作為一個Marketing撚 本身就唔係太睇好佢啲片 因為前期既片真係唔太好睇
但佢啱啱比左今日出嗰套比我
唉屌佢老味又真係幾撚正

黃唔黃大家可以直接問佢地 因為我唔知本人想唔想比人知
但製作嚟講就真係幾高汁既

麻甩佬不了

之前同佢吹水傾過
未來應該會有
我都想睇女

點解負皮屌你又話要多啲youtuber
何況我的朋友真係唔係我

原來仙草係涼粉